美股認真討論區 MCDLXXXVI

開定...繼續討論...

雷公個組合比人整咗網站監察收益

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

尋晚跌乜呀又

this?

但預期inflation 低，唔係應該多人會係crypto 走資番出黎咩？
因為之前有一部分係因為以為高通脹，而對沖唔hold 美金轉crypto ？

死神圖呢
無死神圖點討論呀

所以點解依家crypto 都一齊升

升升升

鳩炒姐 對乜q沖通漲

never trust crypto, only fryfryfry

扯期

聽日銀行股ER到底會帶領大市向上定向下呢

岳母大人好龍 唔走住嚕

聽講你今日先見叫完佢臭雞

你一個鍾前先屌柒岳母

又搭錯船，得一半升

無啦啦盤前龍

先前唔係話蝕息架咩

龍龍蝦

係我誤會左岳母真係好對唔撚柒住

d大麻係咪準備變雜草？

買牙

開市咪又係紅色

原來大家炒大麻股鐘意升左先追

一陣就紅比你睇

我大nq又戰勝通脹債息

食完NQ再諗下加去邊

nq原來差4點ath

個巿強到完全冇力跌

原黎tsm過2日er
股東們準備好棍升未

上翻13x先啦

橫盤

崩盤我有經驗 等開股東會那天

屌你我隻vet呀

連郡㘣桌會議

石仔一夫當關

暴瑟王

NQ 準備 ATH
龍軍出動

who is 勾義嫂蘭仔

好消息盡出
跌

美國: 暫停接種強生疫苗 ! ! !

你太遲知了

結論 跟news炒is on9

對於TSM ER我表示:
我叫你柒頭石

已經炒了個幾小時

買肝

在美股post中，連郡交易員聽從暴瑟王的命令，以保衛連郡和平為己任。

永不暴怒和謀殺BB
永不背叛契媽
決不殘忍，給予請求寬恕者以寬恕
總是給予棍絲以援助
永不脅迫石仔
永不因為愛或言辭之利捲入爭吵而戰鬥

twitter收料最快

啫強生都炒粉？

仆街 又燈死咗 原本諗住打強生

在傳說中，圓桌騎士聽從亞瑟王的命令，以保衛王國和平為己任。15世紀的英國作家湯瑪斯·馬洛禮爵士將騎士條例描述為：

永不暴怒和謀殺
永不背叛
決不殘忍，給予請求寬恕者以寬恕
總是給予女士以援助
永不脅迫女士
永不因為愛或言辭之利捲入爭吵而戰鬥

原版here 有文彩既交易員可以改好D

bullish ASML

石仔睇er後幾多

永不因為愛或言辭之利捲入爭吵而戰鬥 <- 蘭仔...小莫...

成日睇到ASML就當係NMSL

NVCR

石蛇已經手持TSM去台灣屌台妹

1張都無 台妹理唔理佢架...

硬係覺得er後會仆到直一直

記得上個post有位巴打睇緊金秘書

有冇投名狀

每日關心克狗老母嗰裂口閪

第IV期非小細胞肺癌關鍵腫瘤治療領域的III期臨牀試驗取得了積極結果。
NVCR你話你地本身唔識醫療行業點炒醫療科技啊

btfd

在美股post中，連郡交易員聽從暴瑟王的命令，以保衛連郡YTD為己任。21世紀的連燈仔將騎士條例描述為：

永不沽空和謀殺
永不背叛美股
決不殘忍，給予請求睇淡者以寬恕
總是給予棍絲以援助
永不脅迫傻淡
永不因為愛或多空之利捲入爭吵而戰鬥

盤前拉高出貨

美國精神病學學會也列出9種症狀，若符合其中5項，將可能診斷為「股票成癮」：
1.完全專注在股價上。
2.停止開市時，會出現難受、焦慮或易怒等症狀。
3.交易時間逐漸增多。
4.無法減少買賣時間，也無法戒掉買賣。
5.放棄其他活動，對之前的其他愛好失去興趣。
6.即使了解股票買賣對自己造成不好的影響，仍然繼續買賣。
7.向家人或他人隱瞞自己的交易損失。
8.通過買賣緩解負面情緒，例如罪惡感、絕望感等。
9.因為買賣而喪失或可能喪失工作和社交。

有幾多人中三項以上

NQ用裂口破ATH好睇

又投名狀

全中

第一頁啲圖笑撚到仆街

中嗮

玩夠核未
現實咪又左膠當道唔比用

AGC

今鋪好睇，Tsla no 頂

完啦完啦 TMV

biggest bubble ever

幾日唔見既綠色

琴日有一秒諗過清曬堆倉底貨再加apps 冇啦又開咗車啦

肉丸

支概又落地獄

又洗

想shake 走我？

09:30

penny都仲係地獄

同一招對連郡交易員是沒有用的

kweb 垃圾

NQ 5個gap

ATH ATH ATH ATH

肉丸而家有位入
唔好11點哭喪

我仲有派

SQ MON

邊個再敢笑我大AI?

開市紅燈果陣加nvda=free money

NQ癲撚到

NQ永續牛

個倉就快紅
得返0.05%

900蚊嘅股票
而家先721幾時先返831,幾時突破去到1001

有無pypl 手足開始諗落船

克狗入貨未？

有乜慘過abnb同spg一齊中箭

咁早

5裂口

破埋頂

無加TSLA

幾時到羅素ATH

izea接左飛刀 驚到賴屎

垃指超大棍上

15000

TIRX 升熔

110有貨
前排清倉就係無清pypl

SQ 連續6日綠色

突破左 快D上車補多幾張CALL

Nvda上700

廢電又扮升

破頂大龍市

肉丸又落返p蛇價

乜事咁龍

而家同1,2 月有咩分別

雞犬皆升 I have told u

到廢老末日

痴撚線

破頂

而家唔係似8月多d咩?
Mega cap日日升

係癲過1 2月

道指同sp500 跌緊 納dee 仲可以龍到咁

一二月乜柒都升 邊有得比

今晚幻4

做咩咁撚龍

u ded bruh

S&P500隨時轉綠

AMZN今次出唔出到個引力圈

CQQQ 今年零回報

跟大隊破頂啦唔該

艾主席

FAZ

Tsla 生性喇

手上堆股今日趺
紅左

之前有人話dji 同sp500 落地獄 你估nq 唔洗？

原來真係唔洗

我後悔了

早知跟澳仔玩

三月咪死左落地獄

夢回八月

落左好耐喎

請容我gel一個靚頭

3個好小一齊落地獄 只有其一個指數輪住落

跌14%仲唔夠

KOSPI 好龍

連郡係咪仲玩緊羅素蚊型股

下次到S&P

今年best trade tqqq 90c
Tsla 700/750 weekly

Yes

早知唔好煩直接tqqq算

依加dji 同es 紅左 nq 仲龍到仆街

你張750 Sc會係敗筆

i have position

tsla 財報前番900
再插過？

屌你都cls ge 破頂但係無一隻ath

NQ嚴重undervalued

靈車減孖
賺左70蚊價位
再食左幾張call

有冇人後悔冇買tqqq 自己走去簡股仲要豬錢

全倉bb

Soxl

我會揸到尾

gme -5%

NQ 今晚幻4 好冇

nvda yes

今次輸比石仔

個市強到 完全冇力跌

羅素又食咩屎

連升咁多日 破頂 堅撚到

唔信我

NVDA破頂

後悔入左柒積電
仲要121 all in（1月）

半導體好弱
納指好強

唔沽羅素點托nq mega

半導體明明係價值股no bubble

明明肉丸CEO話11點有消息,開市就插水...震倉姐嚇我唔到既

半導體都強咗好耐啦喎

downtrend 緊

提提大家買ETH小撚心
本身想買ETHE, 就咁禁左ETH
好彩望一望個margin impact 心諗點會咁撚低
痴撚線2隻都係2X$

Ikea又沉船

605 NVDA 簡直係free money

好撚龍

應該買SQ唔買SE

而家即刻轉身入返仲有無肉食

利申: 手上仲有D 618 LC@900

both

個倉紅到
得Tsla pltr 升

TDOC

我純粹唔多鍾意呢兩樣嘢背離

好想鳩叫 又要傷心數鎂

升完

算吧啦

NASDAQ overvalue

想回歸契媽懷抱，點睇

我大AI U boat 合味道 cup noodle 大圓底 d線條靚撚到

想當年 日日都係咁既市

我416 800c 仲負緊54%

你係咪retest派

左一巴右一巴

無離開過

both overvalue

AI 龍到

仲有冇位上船？

太龍搵唔到野買

臭g 咁鍾意幫支概含撚仲買?

舊經

半導體回下好既
點睇NVDA 虛火定有料

咁你抵撚死 1星期點樣升到800

飛刀師(爆缸)

賭徒第一法則：

不要相信任何人包括老豆老母

機會成日都有

垃圾XBI (ARKG)低水

虛火，個product仲有兩年先出到

Bb我真係屌你老母

人生太短 leverage要更大

怨婦goog

想small cap有肉丸
想傳統有迪加
想環保有PLUG
想出事有GME
想睇戲有AMC
想坐貨有INTC
點會冇位

先上幻五

Nq破頂

你咁樣咪會推番個B入閪囉
點出世

佢成日都講到好大好大咁

200 SMA good buy point

做人唔好咁環保好

年輕人應反問自己為何沒有把握$462.498買入牙達嘅機會.

今晚垃指幻4

比MAXR 拖住

連郡moon 升得0.76%

3個月都係咁 個個gel到光頭

太令人失望

renewable energy 睇唔透

啲crypto顛到

阿木呢
阿木係邊

忘巴太陽神教 > PLUG

因為怕

CL 同XLE, XOP, OIH 背馳兩天

睇唔明點解可以廢到咁

我果唔會令人失望 果然係倒趺

"概率"

MSTR 有冇人入左一齊GEL頭

破左頂點都會試下上掛

傻散應該而家準備買入廢老股們

咁就幻4先啦好嗎

永遠懷念上一代連登愛股 plug maxr pltr aal ccl lmnd ai abnb lazr vldr spce ipoe cciv..

新能....能源

FROG

TAN?

OPEC完結個party散貨

全部永不超身咁款

tsla大大力

SQ好夠力

below 530都大把機會 年輕人唔好好珍惜

TESLUN > TAN > PLUG

講起
CCIV merge未

Spce 好快番嚟

BOT!!!

TESLUN?

AI仲係呢度嘅愛(屌)股

全倉得IKEA跌

Amzn生生性性帶我個倉破頂

aal衰咩
100@12

ai果然唔會令人失望
日日跌

屌爆佢

又話放地雷，死神炸死咗自己？

呢兩個月啲股汰弱留強

oxy竟然唔上榜

tsm
升冇份 跌就跟住插

炸死左隻熊

又搶口

又gel到轉燈

fcel入唔入榜

TES撚

垃dee跌多過升 有古怪

升左400。。。由月頭起
12.x%

同船

死神已經加入左牛軍，熊軍先需要驚死神

NIO, LI, XPEV

仲有dnmr

龍到不能想像

我減咗倉

台積弱廢撚到

成日被TES撚爬頭

同大家講左仲買saaa不如捐錢俾我

BULLISH

Apps次次上90就碌落山 屌

加埋tsm

羅素做雞2000

估計石狗個老母聽日又要比人輪

On9先買垃指microcrap

見到你個名 2330再見

上少啲連燈

依到太多淡友 熊軍 末世jj

事實係08有qe 起熊軍未試過笑多過半年

why so precise

AMD呢

oxy翻左成倍 應該唔洗永遠懷念掛

有冇高位接左肉丸飛刀

熊軍全部熊皮牛軍
得白卡佬真金白銀SDOW

連群一早走晒

升得少少都叫龍
距離個倉ATH都仲有廿幾%
BTC升到無哂頂

再升慢D賣哂契媽去all in BTC

XBI 又落

三倍做雞極限已經到咗，係時候到靈車發揮喇

追漲殺跌

笑左 我岩岩close左btc eth bnb long future

死神假投牛軍埋地雷,炸到牛軍仆哂街

j&j死一個已經咁大件事，科興死十幾個繼續無事

530變630

兩隻成本價都係12.7
dnmr起碼仲有profit比佢每日跌3% fcel打回完形

TSM準備轉燈

130 龍頂

個倉由升5%轉紅 羅素做雞2000

唔好gel ，低調低調

驚閪一陣CEO 11點宣佈就to the moon

台積弱 不意外

幅圖都係果D樣啦
睇返上面AAL 同CCL 其實唔算收皮既, 不過無乜人再提

岩岩諗起仲有snow zm pton 電車3傻
真係朝代更替

俾位你追call 真係驚閪

雙底完又新雙底...

睇你想訓好啲賺錢定上黎搞基..

tsm又玩完

呢隻跟飛子入過去 賺左杯野杯就酒左

落錯船

石仔放左tsm未

Mega

個市托撚到又停左咁款

11點未，頂唔住了

大ai船員仲喺度

TSLA 火箭
最後召集

呢隻易到

tldr:
$22
1.5, 2, 3%

BB

三倍做雞準備返$22應許之地

首先raise Q1 guidance，然後再拎個兩年後嘅product出嚟，就有一堆人衝入去

$22蚊
然後另一手係咁掃voo

台積弱又欺凌我石

食屎啦電車三傻

以為係跌緊200點

記唔記得cup波蛇roadmap

石蛇肯出貨未

sasa?

Ssss

手上2隻半導體
QCOM同TSM

睇2022 200

金熔酒仙

升完喇 到熊軍出場

肉丸又散水喇

呂布無得救

仆街肉丸有news 未

屌你老母台狗電
快撚啲破產

Tsm

年輕人應反思
為何不買NVDA

其實 3%點黎 睇history 30yr 2019都無3%

堆SPAC幾時生性?

8%倉位都有少少難頂 好彩其他股大升

Tsm 屌你老母

並不會

大戶又擊石

成堆spac變哂垃圾紅哂

今日我WATCH LIST ETF
No.1-4
GERM > ARKK > ARKW > ARKG

wtf

tsm真係世界級 決定all in落佢到做定期!!

巴打你有咩? 我有SRAC RAAC同埋GHVI 全部都輸緊20%up

創新泡沫

Tsm 真係 有時真係要信下邪

石仔ytd幾多

120鑽石底

總之今日跑輸阿木

我隻hol都20%
不過由佢擺吓

AMD真係垃圾之最

tpgy raac crhc ajax

石哥 求下你玩第二隻

肉丸比人發現左用伯邑考黎整既?

D人成撚日話QQQ跌30%就仆
你估GME咩 你教我QQQ點單日跌30%
分十日跌同一日跌差幾撚遠

永續8000石

Joanna Wang王若琳 有你的快樂 (Official Video Karaoke)

izea d pattern都on9

APXT

Tsm= aapl

Rain's friend

日K好正常嘅突破回測 但係今日個走勢弱到

DOCU個底做得幾靚下 入一注先

靈車中棍

成隻莊股咁

Rip

石仔好波

中左伏

今時今日120係咪等於上年既4x

豬死了

$ozon higher high
無人炒過(!!!)的網上零售

最近發現GOOG巴越嚟越串

楠哥

好奇一問 仲有冇熊軍在生？

呢個位唔洗你盤就ON9啦

近成個禮拜數唔到鎂

佢暴燥性格出緊黎

On9架 單日上落波幅20%is normal

成癮

成個倉得一隻係綠色
GOCO
6% 救唔到倉

兩三億股值 差唔多啦
尋晚最多跌左接近13%
訓醒倒升4% 都算妖股黎
呢隻要好細倉位玩

細價股 被人洗上洗落 基本啦

著晒龍皮大褸

TMV XBI 攻擊GOOG蛇

等到11 點啦

我屌MU做乜撚,三棍

下, 佢有推

$de, $iwm

(SH) 呢只野3蚊買落開始就掃落床底

20X 買SQ可能係我人生最成功既一次交易

屌升得好地地 玩啲咁既野

Short de是否free money

波巴有推過

肉太坑殺咗幾多人

ikea 最後上車機會

靈車真係強勢回歸？

low IV, high reward once spx correction

好彩追左正股

呂布

俾個阿婆打尖今日心情好唔計較

ath 14x 呀屌

今日臭雞好龍

破晒壓力位

I know my 契daddy so well

港女

620 15% profolio

靈車仲扯緊

太少貨

都係唔追 廢事又中伏

600/ 650 打爆左

一起動停不了

冇買到黃仁勳

今晚800

Elon 父父扌此曰麗方其
Papa巴巴

sens...

put 了好多?

上禮拜有人笑我入Tsla依隻垃圾

唔太記得邊個 不過提提你never bet against baba

致我們一/二月時的penny stock

citron 算唔算做淡riot ?

Ib 死咗？

垃圾泡沫股都買

搞掂收工 聽日拎錶錶 開心 >3<

傻標好撚龍,瘋狂破頂

我用到

岩岩一高開即刻走曬 唔再買呢隻野 直接買BTC唔好 傻既

電話上唔到留名

Citron in January: 以後唔再做雞！

tesla to the moon我大福特又特價

又扯 我又想再roll
都係算了 好撚多exposure了

Read only 唔到
而家登入唔到
輸死了

教主你個倉最重係依隻喎

垃圾公司又破產

係咩

龍到ib 都頂唔住

拎左啲call既profit既零頭入next week 800 call

開始掃家私

唔roll了 discipline
nq it’s time to reinforce

No 自貼no talk

哇我屌你個仆街 人地仰慕左你成個禮拜 你知人地係絲先覆咁撚狗嘅

邊有咁快，3.8 啦

Tsla 等到你喇

我都唔算roll
食幾十張開番幾張算唔算roll

真

雷蛇出品 必屬精品

叫減exposure.......掛

SA

用ib唱錢做乜尻同我唱到-錢洗唔洗理佢， 唔理佢會唔會收息 洗唔洗唱返幾$鎂過去， 好on9

真 我都咁諗

暴絲起碼自貼過身形

會收息㗎
入少少錢cover

好撚正，想屌，又要打飛機了

臭雞木早日落地獄！

可惜澳仔有棍

屌 撚有絲打咩依到

唔信有女仔會mon市

唔計科網爆破
都覺得唔會再有科網爆破
TQQQ其實係好野
不過真係要你坐得住

世界變

龍撚到 石蛇都變石龍

呢四個交易日個倉唔上唔落咁

居然收左石仔

真絲

睇得明咪算

居然收左

自貼先信

其實tqqq都唔驚
唔覺得科網爆破重現
不過要坐得住lor

即刻賣TSM籌學費

NVDA一年升一次都夠

符合使用者名稱

TSM股東牙石有書讀對股價有乜影響

P巴

U 同NET 係咪入得
日K higher low

SQ應該係唯一仲keep到強勢又熱門連郡股

fratal一時時準 唔好俾人嚇親

你未經過舊年melt up果排
我係option flow chatroom見住個鬼佬做淡輸爆倉

澳仔

石子一貼Email，TSM轉燈。
白虎 $100 資助石子讀書 不要再買TSM。

SE, MELI 今日咁差

今日連郡變哂護石派

[member低調啦[/member]

你又做咩偷人email呀

但net無higher high

Crwd tdoc

Aug ?
我輸了两個禮拜
9月用了2日翻晒黎

AI一日唔ATH, 個倉都唔會ATH番

佢地其實同AMZN一樣都好尷尬
E-commerce睇both實體經濟同埋疫情影響

11點，我地肉丸派準備轉燈

上契了

May
明明捱多一個月就ok

同病相憐

tsla好似11月18號個走勢

石囝你終於完到讀書夢

肉丸TO THE MOON

AI雙底喇

慢慢散貨

好綠

如果TDOC升返上ATH就正

同意

680股東決定唔賣啦

大靈車全速前進

想睇你同p巴隻揪

Bond 係用 黎炒yield spike up/down
唔係揸

廢老版吳彥祖(澳仔自稱)

死神出場未

九月真係好震撼
幾多人回調坐唔到
最後放曬三日棍返上黎

隻SQ 一星期爆返上去

QE => Ray Dailo 垃圾

屌呀

maxr 痴左邊條筋呀咁樣洗盤

王菲 | 曖昧 (HQ)

我係後生版啊屌你

疏於保養啫

似Scam

打機+聽下IZEA條founder CEO up mud 春

邊個CHING

隻肉丸

下次Overshoot向上 (aug 2020) 再落黎緊 (sept 2020)

絲

其實都好chok
NQ

check下email address先

愈講愈插

Check左了

連棍清泉

Super QQQ

汽車雷達仲值唔值得入

個CEO 好似high 到痴左線

克狗加滿倉,閪冧訊號出現

向下轉燈

型

咪撚再講啦屌你

青山走犯

CEO想扮KOL,點知青山走犯FEEL

上次d人就渣唔住

今次二月回調咁多人SH
但全部SH錯曬d股

肉丸真係衝返落3.8

依度啲人講保守你信唔信

wtf????

Who

滅世棍

睇你都係後生?
defense = rubbish

弱智都要讀下書嫁

連郡長線投資

今晚有無拜仁fans

咁咁加咗倉

Sell the news

申請張白卡仲好啦

屌你老味 出黎講埋d 鳩野

個ceo白卡佬？

午餐肉

白卡閪confirmed

做咩貼我

嚇到棍落

好消息出貨

間嘢好有問題
弱智錢都呃

屌 4.9 接左火棒

TSLA就一定唔會同MVIS合作，佢已經係vision條路到越行越遠
咁你就要考慮下同估下其他自駕車廠會唔會同MVIS合作
而其他既自駕車廠又會到底係邊啲同埋係唔係真的有未來

大大棍

咁做得教育既都唔一定有良心 你估個個都gto 咩

真係有病 睇下有冇insider出貨

今日賺蝕難得綠燈
買唔買部switch玩mh好

佢講mud 9

望住TQQQ好唔開心

TSM

傻石一話有書讀TSM就升
傻石一話係online course佢就跌
咩意思

張圖好樣衰

台灣擬放寬讀書及工作移民門檻 赴台就讀碩 博士可折扺永居年期 世界500大大學畢業生可免2年工作經驗

Want go

教育都係一盤生意 午餐商 校服商 書商

izea咩事

前提係仲有cash

有排

ceo扮kol直播慶祝,白卡認證而冧

白白淨

Hazel

肉丸個ceo做乜鳩

咩事我淨係知佢11點講嘢追吓post 先

個ceo 白卡佬

做場小丑戲 拉高出貨
PUT佢

P蛇威力真係唔講得笑

Ikea 每日劇本
Set 定5.7 得唔得

開左一次逃生門,p蛇sh而仆

有無片

如果佢真係咁唔好彩
都有七成
好似上年咁轉去買mega都fat fat啦

跌10%轉三成接貨
跌20%再轉三成
跌30%轉多三成

del app free money

有冇片笑下

好撚好笑stoned左咁撚樣

上面西蛇條link,但唔知有無replay

少年股神比人一車車拎左去割
好多名都一去不復返

Btc 概黎講
SI 都算廢

用身體做短期槓桿

你真係唔識架喎

睇完OT巴條連郡愛股list大家知咩事啦

好快又一批生出黎俾大戶當點心

我好少follow 龍軍twitter, read all his paper
好過你花時間上美股認真討論區

p.s. RAIN 姐叫人投資五年=廢話

飛去5：49 成條片最重要一part

屌佢老尾 笑撚到我

qqq 17粒，龍到不能想像

改咗名姐

少不更事 不識忘巴
又一堆準備被坑殺